# AUTOMATON

## Tp Examen Langage Formel et Compilation 2022 - 2023

- Le code source : diponible dans à la racine du dossier
- Les exigences pour excécuter le code sont listées
  dans '/requirements.txt'
- Rapport disponible à la racine du dossier '/'